做咩事貞德呢幾集愈黎愈淫?

CLS

發姣想比齊格中出到懷孕

H漫既貞德=母狗

原作係咪咁架🤦🏻‍♂️

以前已經比人開發過既女人係咁

依套垃圾係同人黎 全部都唔好當真 就得

比人輪完所以先有黑貞德

gbf先係wo

我老婆真係好正呀

比人輪完

聖女貞德一個咁好發揮既歷史人物比個垃圾劇本搞成咁

垃圾作家寫出黎既角色都會係垃圾

我都覺

好好砌

樓上襟兄弟？

死臭雞仲要送令咒貼仔

明明fgo第一篇都寫得佢幾好
黎到fap唔知做乜鳩 多左個裁判反而仲唔公平

初初打下大亂交咪幾好
又要玩fsn fate線果味
根本就係莫名其妙

東出死全家,老母比狗屌

垃圾

偏偏垃圾劇本多垃圾鐘意睇

個觀看率跌到仆街wo

FA小說早過FGO架

我可以

More

悶撚到仆街,我頂唔順棄撚左

聖處女要爆了

貞德真係好撚正

根本Fap就應該行fz個套就最啱
而家完全係亂晒套

貞德願望：同天下間既所有美男子交配

藍胡子=兵
貞德=IG女神
齊格=mk

條垃圾寫q到fz咁咩 是但炒埋一碟打12集咪算 係度搞依搞路又唔知自己廢

佢依家就係用fate個名黎寫智能電話

神奇東出

姣婆貞

明明最簡單就咁寫啲英靈之間打過已經夠
唔洗搞咩陰謀或者想探討乜野

轉行做H動好過啦

支持回歸原點

元帥

個劇本仲要好似有獎拎 真係on99

其實原作同動畫 劇情上係唔係大改過
好難想象原作都咁垃圾 仲可以出動畫
不過大家覺得套野垃圾 有一半責任係a-1身上

好似係啲雜誌獎黎

梳呀 原作係仲垃圾

原作係咁垃圾,作者東出動畫化個陣都講過當年原來我作到咁多問題,所以要改改劇本

FATE系列 從來只有Fate stay night 同 Fate zero

魔伊

原作本身就係垃圾,如果要講A1既責任,咁A1就係錯在連戰鬥都做唔好

除左fap其實冇咩邊套唔好睇

OK

咁a1就預左做唔出咩打鬥大作
估唔到連聲都可以咁拆耳，睇果陣以為自己耳機壞撚左

咩動漫黎 淨喺有玩fgo

其實由fsn 都係咁上下
係大家唔鍾意齊格啫

FSN球證冇落場

重有fake strange
淨係睇金閃同恩奇都呢對基友
加個型到爆炸的獅心王李察
已經打爆fap呢套廢西

神父？

Newtype d獎不嬲得啖笑

母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬母豬

仲有邊套都你咁垃圾 等下次唔好見到fate個名就中埋去

依家D聖女愈黎愈唔檢點...

冇 得依套垃圾

你講野真係好難聽

鹽濕性女

因為係性女貞德

想屌

重有二世

好彩睇睇下棄左

失望左 一路見都多人講 d英靈又全部熟口熟面
希望extra會好d

其實個人覺得動畫無乜問題
最大問題都係劇本，個故事寫到成pat屎咁
邊間做都死啦

唔係掛 崩到仆街 打親都係衝黎衝去撞黎撞去之後爆炸爆炸爆炸 個鏡頭就亂鳩咁fing完全唔撚知佢做緊乜 垃圾到仆街

傻啦 崩到咁都叫無問題 打交閃下閃下當打完
整撚臭fate動畫個系列

慘糟A1的話大家預左架啦
不過如果個故事無問題，崩下其實又問題唔大，只係而家喇喎

老島民話好過魔伊架

做乜佢頭兩集吠完影都冇埋 又話集集出黎屌人

咩黎架

有保留 Fgo可以期待下

呢d搏出位就咪理佢啦
佢響遊戲台又係比人追打的對象黎

fgo係唔錯
好想567章做動畫

依套垃圾可以動畫化嘅唯一原因就係當同幫FGO賣廣告

唔係掛
當年睇e part

個震撼仲打過e架a-1 啲畫喎

講緊fap wor ching

studio deen版魅力 又有幾多人知
但係fap無疑問就係一督屎

性女精得

佢以為saber係貞德

好想棄呢套嘢
都唔知依家做乜撚嘢
但係已經追咗一半

fap貞德同fz caster見過貞德係咪同一個人？

fz果個未死 fap依個死左憑依落個姣西村姑度

睇完ubw睇返舊版覺得戰鬥畫面好大分別

咁隔左咁耐，作畫技術進步左係正常
仲要係最肯燒錢燒時間的ufo